\section{Zielbestimmungen}
\subsection{Musskriterien}

\begin{list_unspaced}
\item Ansteuerung über Kommandozeilen-Schnittstelle und Weboberfläche
\item Anzeige aller verfügbaren Speichersysteme
\item Anzeige von Ausschnitten des Dateibaums von allen verfügbaren Speichersystemen
\item Aktualisierung des Dateibaumes vom Job Management Server
\item Aufgeben von Jobs zur späteren Ausführung
\item Ausführung von Jobs auf verschiedenen Systemen
\item Anzeigen des Status von Jobs
\item Automatische und intelligente Koordination von Jobs
\item Autorisierung von Nutzern
\item Bereitstellung einer Authentifizierungsschnittstelle
\item Logbuch für Ereignisse und Fehler
\end{list_unspaced}

\subsection{Wunschkriterien}
\begin{list_unspaced}
\item Ansteuerung über Android-Applikation
\item Datei-Upload
\item Ansteuerung über Fuse-Dateisystem
\end{list_unspaced}

\subsection{Abgrenzungskriterium}
\begin{list_unspaced}
\item Initiale Erzeugung des Dateibaumes
\item Implementierung der Job-Ausführung
\item Integration bestehender Authentifizierungsmechanismen
\end{list_unspaced}

\newpage
